何妖遇襲 極可能係為區選扮弱者+幫警分散科大事件，請冷處理

參考陳水扁中彈案

恥笑佢都唔使

推

推
拉其他何妖post

香港人有個特別,
係睇人仆街最開心
台灣既情況, 香港不適用

分分鐘想制造口實延遲/取消區議會

冷處理

科大手足係咪有咩事 佢先出呢單野分散注意

其實睇新聞都係時間問題⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

革命3.0 每日5:30落街飲早茶 之後晨操

推行動post 唔該

以前唔係
而家就係
屌你老母殺人政府

推呢個

甴近平

港豬每日ig share有quota㗎

小心

但有時真係忍唔住笑喎

唔好畀何妖得逞

一定係
佢老未血都無多滴

啱

恥笑吓都唔得？

阿妖錯了嗎

拉。
集中1個熱門post討論，唔該晒
[突發] 何君堯遇襲！

睇吓係咪東方放片出嚟先囉

Push

Puhs

Likely

呀扁

呢個真, 集中返科大單野先
PUSH!

唔好再推何妖喇

集中討論啦，你又開

CCTvb 點處理太古城？

推
全部人同我拉其他po

都未死得 冇乜事我出返去先

咁撚樣叫‘斬傷’？？

其他建制派人都仲得，何妖嘅話好多人開心都嚟唔切

何妖頭髮尾受傷有乜好講，死左先講喇，依家周同學情況咁嚴重，唔好俾人分散注意力

p

對D冷血動物，冷處理係常識！

係咪又黑吃黑嘛，佢之前搵完人做野未找數

ignore

醒目

我願意罷工

push
習近平甴近平

係，何妖用苦肉計

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

係黑社會地頭，有爭執好正常

大家唔洗咁關心佢

佢唔抵可憐

有人拍定片就知咩事

有人全程拍住片假能到

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

苦肉計，個阿叔著晒藍衫

血都無滴
無野好討論
知道就夠

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

似係xx 辦真係想搵人攪掂佢，之後屈落示威者果邊

乘機俾特衰正苦同獻世派話取消選舉

係撚
假到暈
又咁靚拍到片又冇點傷又咁快支國有講
99.999999%係夾定

好心大家冷處理啦
大把手足傷過何妖啦
佢流少少血，我擦傷手流既血都過過佢啦
佢受少少傷有咩令人值得開心？

巴打靚抽

咁似陳水扁當年咁既，無討論空區

認同

推 共匪常用手段

血都無滴，襲擊？？

血都冇滴
0/10重嚟

721
811
831
101

agger

好假

俾個飯盒佢啦屌

血都冇滴仲有片仲要扮戴氧氣罩又有超大量曱甴車 大家都知咩事啦 唔駛討論件垃圾

咁下一步未取消區選lo

Aggger
佢唔斷返一頭半臂我都廢事理佢

唔好再討論個垃圾

我覺得係想搵藉口取消區選

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

全力集中科大

最有可能

周同學嘅傷就算何妖死都cover唔到

正確文宣方向：

何妖的確係被斬

因為

空降同區、無政黨背景、聲稱唔識政治嘅蔣靖雯已被識穿𠝹票，只有係何妖死嘅情況下先有機會贏

推1

手足唔好推何妖單野，請冷處理就得。‬
‪請集中返科大生受傷事件🙏🏼

推2

手足唔好推何妖單野，請冷處理就得。‬
‪請集中返科大生受傷事件🙏🏼

推3

手足唔好推何妖單野，請冷處理就得。‬
‪請集中返科大生受傷事件🙏🏼

推4

手足唔好推何妖單野，請冷處理就得。‬
‪請集中返科大生受傷事件🙏🏼

推5

手足唔好推何妖單野，請冷處理就得。‬
‪請集中返科大生受傷事件🙏🏼

推6

手足唔好推何妖單野，請冷處理就得。‬
‪請集中返科大生受傷事件🙏🏼

推7

手足唔好推何妖單野，請冷處理就得。‬
‪請集中返科大生受傷事件🙏🏼

咪撚用"冷處理"呢D支那用語
"低調"唔撚得?

推8

手足唔好推何妖單野，請低調處理就得。‬
‪請集中返科大生受傷事件🙏🏼

推9

手足唔好推何妖單野，請低調處理就得。‬
‪請集中返科大生受傷事件🙏🏼

好撚明顯啦 呢頭先吹風話唔安全要取消
果頭就set定Cam拍片遇襲

推10 完

手足唔好推何妖單野，請低調處理就得。‬
‪請集中返科大生受傷事件🙏🏼

721 721 721 721 721
警黑勾結 恐襲港人

唔好再討論條廢佬
要講集中一個post講

集中返科大手足

係為選就最後一個星期先做啦！又割席，義士又變condom。

小丑一隻 咪理佢啦
今日仲要去sogo

根本就係
推上去

何妖 黃藍都唔妥佢架啦

好明顯係苦肉計

曱近平

科大手足呀善用不推文

味又係抄黃絲侯選人比人整傷....

陳水扁

唔諗咁多 感謝義士出手

舉美國旗樓主都話係鬼。

拉

DQ區選姐

十點啦！講夠何妖啦！
講返周同學同陳彥霖單野喇!

係真係假都及不上受傷手足所流嘅血
加上咎由自取

push

即係個位手足唔駛幫?

河妖武功高強，冷處理就得。不推文回覆。

應該係玩一派一次：民主黨被咬、建制派被捅。

何妖遇襲我就咁睇
自己人:不完美，下次再改善
自導自演:屌你學下陳水扁啦，就住咁傷無人可憐你架

結論:我理撚得佢，我寧願知周同學幾時醒返

【正式宣布】天誅都唔割！

就算連登唔講，其他大小傳媒一定用唔少篇幅去報導

根本就係

苦肉計

建制派快啲個個玩自殘扮可憐啦 一陣一個唔小心真係死撚左就開心

係 佢死左先同我講